3 hk萬能咭20gb最平可以幾$一張？

其中一張 sim諗住毀約唔用，轉用儲值卡。